hi 淡友 (850)

推番呢個囉

Av友吸曬人過去

推

push

聽日就到278

岩岩好似嘈大交

做咩事黎

無事發生 世界和平
萬升
牛牛哈

熊軍街貨多撚到呢.....

升左咁多日 空倉都唔玩熊la

好彩走得快

邊個嘈

牛軍突襲

你地聽唔聽到啲聲？？

熊軍嘅慘叫聲
牛牛哈

個火棒唔知可以玩到幾耐

開始聽到啲音樂細聲左

簡單講姐係正股驚閪

個個都話升夠跌
即係未跌得

隻2628有24蚊就賣

好撚多熊.....

肯定未升完, 等緊最後一野大成交急升

278合金閘睇黎唔會破到
唔使搬倉到292

熊軍真係殺極麵有

邊度有得即市睇到牛熊分布?

熊軍集結！
聽我發號施令
殺晒班傻牛

屌

等睇裂口一野穿282
咁就唔駛諗搬

你仲未夾爆

垃圾大戶 邊有咁易夾爆我

咁誇張都無計

斬完277後好軟
證明278唔係咁易破到

人仔升到好勁，熊軍

人仔大爆升好似反而係侵侵想見到既結果黎

又到左競價爆升時段

準備好錢一陣又嚟1629大法

53243 聽日係咪十倍 咁多人搶貨

唔識買期sad

咁耐以黎都未輸過

無錯 0既十倍都係0

唔使識

去tst做激光脫毛先

又係撚狗收市60棍
聽日見真章

準備爆上

脫鳩毛？

夜期買上個d今日小心中伏

唔通爆落？

大戶話咁多老鼠貨

通常夢同現實相反

面部 日日起身唔洗剃

佢今日全日準wo其實

成交

一姐幾時比我中出對沖

[img]

妖女上水喇咩

唉……

中你老味 滾

今日生日 老馮唔番
訓左全日家陣先醒

生日快樂
長玩長有

屌 咁好
你都咁老啦 唔使收生日禮物喇

今日夜期大法唔work

加埋你個名

謝謝你
大家咁話

射d禮物過妖女

生日好好休息下就夠
禮就不必了

食屎屎啦

做咩自爆無仔

一姐重口味回禮

佢依度成理Sp洗鬼要仔咩

根本就無諗過送

冇咪冇囉 有咩問題

咁老仲扮可愛用疊字

點止sp
sc lp lc 都有添呀

咁咪好 慳番d 錢

生日就唔咁粗鄙喇

好爛呀妖女

生日快樂

扮咩野啊你

生日快樂 我愛你

權太加持妖女生日代表乜

奈奈黎左香港？
好似見到你

無呀
過幾日可能去

真權太召喚

有冇奈奈啲相睇下。

係，約左我食飯

著黑杉就比狗搜身

啲垃圾曱甴係咁

一姐生日快樂，長贏長有，紅過長紅

多謝你

一姐生日快樂

生日都要比人燈
一姐慘

一姐今日試下唔咁粗鄙對你地

我唔愛你 但都多謝你

嚇到吃手手

另類派軍糧

多謝

一姐生日快樂
祝你新一年日日羊錢
唔洗再返閪工

已經好黑 唔好再燈me 了

唔好呢個時間炒me 呀
廢柴搵唔到工 又豬左錢
btw 多謝你

有唔好先顯得有時好家嘛

駁唔到

屌
咪扮可愛 想嘔

廁所埋邊

一姐今晚駛唔駛要人陪? ME得閒

有心了 約左人食飯喇

生日快樂呀一姐~

咩話 又老左一歲

人地永遠十七歲

一姐生日快樂，希望快d爆煲一齊沽爆恒指贏錢

一姐姐生日快樂，一齊發大財

一齊發大財

你講哩句野
妖女仆街喇

1629大法又然

我都就生日生快

謝謝你

多謝你 幾時先發到大財

黑人問號

你幾時生日呀
BTW 多謝你

細期又有500蚊賺

人仔6.99, 中國強大了

夜期大法永遠不滅

牛 G E L 牛 牛 哈

你日期set定t+1 is ok

今日執得50點，唉

牛牛哈

你沽左夜期?

有賺就得啦

有排追。

牛牛哈打合金閘

唔好太在意

豬持

仲要找卡數呀屌

好簡單姐 聽日all in 極熊
保證好快唔駛再追

到時無錢再追

止蝕盤會指令無效!?
呢次開倉蝕錢小事
止蝕盤止唔到蝕事大
如果撞正超級大爆邊企唔到蝕就一舖輸清袋

大師睇今次挾到幾上
280? 285?

sptrader d 止蝕盤係可以止唔到架

佢係睇signal

但唔關事囉 佢擺明無check t+1

嘩咁大獲
千升果日果啲情況止唔到蝕就仆街

睇你啲閘有幾堅固
冇咩信心打穿

穿埋280我就收皮

堅認真既恆指TA討論真係無乜

係啦
開個美股strong hold 交流都係多伸手黨

今日唔同你講生日快樂
聽日用恒指黎幫你賀一賀佢
跌夠300好無

市場就係需要你呢啲人

嘩
搞咩洗咁多

有
不過比你燈死左
唔比你睇

問佢拎証

牛gel

生日快樂呀一妹

yo yo yo佛魯巴，好耐無見

要唔該巴打

係架

恒指ta dog. 輸死曬啦

唔得…權太佢……

都係果句

Check 返t+1先好落order

溝！

一陣單月由268升上3幻

下午跌果啲已經升返哂
聽日大家又有極熊買

277 今日好頂

求救

今晚又見到d熊柱九成九

多謝你~

愈睇愈心動

但月線似唔似做緊雙底

瘋狂左右巴

做乜事

又話278 合金閘

紙做既

天日如再高開，傻熊回頭是岸
阿隬陀佛，殺傻熊了，有幾多殺幾多

來到呢d位理應要回，尾巿仲AO夾上，夜期天再夾多口
呢鋪擺明帶住香港折墮陷阱夾上殺熊

來幾多殺幾多

點解唔買2隻窄框曲面? 平咁多

中間無間條 打機好正咁

去邊到反呀今晚

記住，先前有試過單日千升
呢浪夾上仲沒出千升超必，唔係無可能

噤大會唔會睇得好辛苦
但又好似幾正

死得七七八八啦
仲邊會有熊柱

點解會

係咁你有無back test過

26670

上到150k我就禁錢買佢
架下110k

打機唔係闊就好
除左車GAME 真係諗唔到唔分MON 既理由

牛軍唔好開心住今晚九點打後熊軍話事

出去食個飯炸

呢幾日都好忙
唔得閒上黎9up

其實49吋 32:9 = 24吋高度
利伸用開32吋16:9

任性仔

係啵，一姐係專業黎

食好西

再忙都要9up下先得架

張圖個樣似做緊

恆指黎既

Quote 錯左
問緊恆指

有錢係唔同啲
不過俾我都會分mon

遲早俾人炒

咁咪可以日日跟權太搵食

頂唔到好耐
權太遲早俾真權太知道

用緊部2皮野既電腦前排砌 差個靚mon

好撚有信心會跌
唔撚沽期就走寶

課金俾佢啦咁

咁邊個課金俾我

屌
我部野都係6k 貨仔 係後手聖誕Amazon 減價先換咗張display card 同ssd 咋
不過你工作腦又唔同 可以去mon post 到睇4k mon

你咁啫係落權太面啫

我部野隻8tb hdd

幾隻8tb hdd

我係講緊在座牛軍都係垃圾
278今個星期包穿唔到

我得1隻2tb HDD 同512ssd

權太 你嚟

唔好燈我熊軍

邊用到咁多

我剪片
部野16核 64gb ram 超高配

親手砌左我老婆一日

聽日all in 牛
下星期一穿

燒肉

我部腦都用咗7.8年
仲無穿無爛 抵到喊

邊間
我過黎幫你埋單
再埋埋你單

食完介紹下

唔怪得
電腦高手

我勁中意食牛角

佐敦有間幾正
好多野食

我都可以幫手埋單 順便食埋你d朋友

係咪莊士倫敦廣場

好似係
不過唔平

可能係仔

收到風 仔佢都得

通常做親廣告d女仔都好靚

星期六諗住自己一個去海洋公園慶祝

我成日都一個人去探海豚

好少見咁有愛心既人

一個人去旅行毒到仆街
環球影城有年票

鳩sir我都信你係一個有愛心既人

我都會一個人旅行
行山

我以前幾鐘意

宜家覺得好悶

一個人去旅行先正

買牛日日賺
牛 G E L 牛 牛 哈

宮崎駿

好中意龍貓

波兒好恐怖

我會同朋友前後腳去
獨遊幾日再一齊玩

咁仲正, 一齊玩完再留多幾日,一個人沉殿下仲正

我10月自己去廣島
之後就展開神奇之旅

千與千尋童年陰影

嘩

去吳睇軍艦
核爆館一個人去睇會好sad,

睇過超過20次

神奇
BTW嚴島神社好正
可惜撞唔啱潮退

想買百萬工廈 分拆單位d管理費係咪好貴

百萬點拆? 依家一個1000呎都要幾百萬啦

呢個係咪
圍住左

今年開始維修

100呎果啲應該係一間大劏出來
租算啦

好彩最近夜期爆一下就回到轉燈

好慘

美期升到痴線

70點驚西
一陣一開市就回番哂

買278熊驚西 等袋錢啦

唔洗驚
輸左仲有280熊

4日升1000點 點會唔回下 278熊真係唔驚

幾時先千升

其實你係咪PTU

求介紹

行山最好多個人，始終會有一定危險

夜期又插一大棍
睇黎278合金閘終於頂得住

咪就係 熊軍人多勢眾無可能輸

伊下插得好深好快, 一下40 點

Ptu 既毅力真係不得不佩服

牛軍連278合金閘都唔會破到
無資格挑戰280宇宙究極合金閘

屌，好正收藏先

其實我覺得佢燈緊自己

中哂 夜期爆跌中

唔怪得知無得升
269條牛柱笑撚死我

25:75....
你仲笑得出..................

我個倉破280基本上就爆
不過睇死唔會破到280

講開軍艦個軍艦島好廢，真係廢墟黎，得十幾分鐘行，細過個足球場同好多嘢圍住無乜嘢比你睇，可以唔駛去

嘩 夜期跌咁多 熊軍贏到笑啦

夜期棍棍落

說好的back test 呢？唔駛做？

IG準備轉燈

啱啱打完拳巴打你做得唔得呀

bb山
500米高

乜山都好啦嘉頓山個到都可以斬傷人，有多個人有咩事都有個照應

呢d gif好易燈中
上次張遠熊撤回都燈中左千升

第一句係咪買遠熊真係好爽

明顯真係無力再升
終於夾完
感動

FF 下好啦
熊軍聽日要繼續上路

夜期跌到七彩第二日咪又係買返上去

正式宣佈

千跌 START

唔知聽日係咪特價牛呢

ko

呢個星期唔穿278

作反 裂口跌左成1%

你美股入strong hold睇同問啦
幫你慳好多錢

TSM 幾時點

我都入唔到
45睇到而家

好過你
我47睇到而家
穿頂果陣點解唔入？

牛GEL

大棍升

好耐無人post

因為買爆左其他

USD ISM Non-Manufacturing/Services Composite (OCT)
Actual:
54.7
Forecast:
53.4
Previous:
52.6

好大棍

岩岩夜期想跟道指上
一棍打番落黎

無力上啦 4日升左千點 點都要回

我最期待既句子出現了

聽日有肥牛食

夜期跟跌唔跟升 爽

收到風 聽日千跌

咁又唔會 但聽日跌翻4舊都好合理

夜棋巨棍插

點解我突然見到兩個ptu 係度

夾撚左我咁多日
聽日一舖清牛軍袋

果幾十點

荒死一陣唔V返上去

聽朝最少裂口低開200 然後直插

插到聽日，入完平牛上埋尾班車先上283得唔得呀

硬淡到星期五再睇
跌個幾點就鬆毛鬆翼

百四左啦啦

聽日少少地食番300點回下血都好

v 同唔v 都冇意義
反正夜期唔計

夜期係左手交右手既地方

一姐守得雲開見月明

入完平牛再有更平
跟住就止蝕左

夜期插極都仲有

好笑咩

..

似會升翻起

咁癲？ 我以為日市都係tim

日市多老散可以食下老鼠價
夜期無咩人玩

硬淡

教主
牛牛哈

今日上280

大船必沉

早晨噤多位今日係咪有平牛入

牛 G E L 牛 牛 哈

贏硬 開市追熊都唔知點輸

今日調頭向下

今日上290好唔好？

26290

早早晨

290000呀

唔好熊呀 大戶就係專殺依D以為升完就跌既老散

多謝權太

啊屌 啫係燈牛軍啦

星期一放晒4M牛後，又感冒，腳又拗柴

無牛係身唔聚財

靚抽

而家擺明牛老散多啲

要落去殺269 幾日內跌翻800點

你睇你揸咩先講

佢空倉

278本鳩蛇睇既
邊個郁佢我郁邊個

今日又係牛軍大勝

何妖
萬升

期指棍棍落
傻牛審判日

可以開發0915沽期大法
日日0915都棍落至少50點以上

跟

個市日日升, 你咁玩法好快破產

天在看

千跌 START

咩事暴跌....

跌到澎澎聲

不要怕是技術性調整.jpg

特價打靶牛

琴日減倉

牛定熊呢

引熊

轉燈千升叫爆區

轉燈 等熊軍無曬幻想

屌跌唔落
牛得

牛gel
牛牛哈

等陣就跌到你叫媽媽

屌你老母個老母個老母

買10手都 食到1k熊仔

睇住啲牛軍垂死掙扎再一棍隊落去好治癒

今日單邊

牛得

得日本仔個市係+

林鄭出黎宣佈緊急法個市都影響唔到個市
權太出黎話會跌就一定升到仆街

每日都係咁玩法, 扮跌引人做淡, 跟住一野抽上DH磨到收市咁都唔識玩

有平牛

牛軍玩完

今日唔撚係單邊本鳩唔撚叫鳩

如果週線都會收紅
睇埋呢兩日先
低過星期一最低位開牛都值搏

今日擺明最少跌300

扮跌再dl 抽上300

😱😱😱😱😱

一倍
好想食
但應該仲有

今日24000收

我仲以為你尋日3:50走晒

下方有肥牛

屌 追左熊

一入熊坐6格

熊軍

仆街又升一百點
真係權太好撚勁
鬥唔過佢

仆街入完熊黎料

岩岩輸番4格出去

權太
我認真係鬥你唔過
放過我

好

去番尋日4點個價

屌你老味扮升震熊
今日擺明係大跌日
入熊好時機

跟你

仲有PTU

好快插番落去
已經4日升左1000點
今朝仲要咁隊落去
唔撚信仲有得升

升呀，升佢老母

啱啊 已all in極熊

我主力倉位係282真係未驚過
不過今日唔講278合金閘
因為今日要食300點回血

入番啲278熊先,等一陣跌300點回多啲血

知喇知喇
呢度好多真熊軍架

去到282嗰時
你就話 290太空超合金閘
300外星微量原素黑洞閘咁

得廿點

牛得
買牛日日然

大戶幾撚好人 比逃生門熊軍 diu
平時大棍上200-300殺哂再回

權太燈撚到

牛牛發大財

現貨插，期貨冇反應
牛gel

彈到呢又引左幾多傻熊入局

好 一齊牛佢老母

都係個句
輸比權太心服口服
但係278熊
講好左我睇既
就要睇到底
唔可以丟人現眼

自燈

睇唔透

想點

麵麵發功

牛牛發佢老母大財

你真心勁

其實唔使點學啲咩
你keep 住咁都好勁

牛牛0.082入 0.081走哂

我都話今日會回200點㗎啦 等陣就跌多100點㗎啦

權太玩彈出彈入喎

想搵碌鳩塞住你把口

鳩SIR 唔食左先

喂你想點呀！咪燈熊仔啦

學緊你D 細價野
我鳩買 玩咁耐先食中2次30格

即彈

你指中小型股？
要大本先炒到
細本玩牛熊或期都夠做
大本玩哂期會太高風險
所以要分散

權太，斬死你

收到 高追咗熊 不過一陣都仲有十格食

即刻all in近熊，準備睇樓

所以個市咪WWW囉

麵係同權巴都熊
鳩蛇被迫害中

向下機會較大

同時燈 死鳩硬啦淡友

屌唔用市價真係搶唔L到

等緊位入開少少淡

大棍落

岩岩掛0.028 就彈左

沽注博下先
lp ed

27650止餆

一句講曬
牛定熊

牛佢發老母大財啦

現價熊唔知點輸

278信念熊

又係range 底開沽

完全跌唔落

鉛氣呢排操作成咁既

又升唔上

40點

3萬GOGOGO

276

278我睇既
講義氣唔走

義氣當飯食
278熊柱我渣旗

啲舊玩法仲係係度..
一慣左就覺得咁樣可能轟落去…

今日似慢慢磨，最後收市升跌十幾點

我以前都係咁
要贏就要戒

今朝入左1515。
試緊方法

大師點睇

我都唔識睇

向下輸2幻6
向上空間無限
啊婆都識玩

上到27700現貨我咩都得

買牛我全家都發大財

今日上落都好密下

又玩高難度
點解你成日都揀啲難野玩
難度1：成交低，圖唔可靠
難度2：弱勢股，估緊底

圖表似博得過既

哇 屌

咁早月供

大性交去邊

熊軍：又升乜呀，咩消息都冇，我就唔信夾到上280，all in 280熊博千跌5倍

又黎假升
好撚肯定

要到27733先考慮

又準備柒喇喎你

278 熊抵搏啲
入定啲等晏就例牌回調

係咪想挾到3幻先收手

低位上左接近200點
根據尋日經驗,好快無力

真係估你唔到

轉燈

仲未知驚

跌唔撚住 CLS

轉埋燈

278熊我渣旗

熊軍真係人唔笑狗都........

282熊驚西
不過今日入定啲278極熊回下血都好,晏就例牌有150點食

280極熊特價 真係唔入？

咪牛呀 今日阻力位未破

特價熊時段一閃即逝
蘇州過後無艇搭

準備輸10K

大户今朝真係派平牛
牛 G E L 牛 牛 哈

27699.82
邊撚個同我玩野

爆到我282個倉開比你睇
不過仲有278 280 2大合金閘

大戶真仆街

又食一轉牛

我可以大膽講句
引牛

不得不否認呢棍對熊軍係考驗
但唔升下又邊有平熊入
好似尋日高位入278熊今日開市放
賺到仆街

真相係278合金閘,280 宇宙究極合金閘之後
有呢2大閘守住,282熊永遠不死

無事嘅

咩叫賺到仆街

再沽過

今次冇心急

巴打點部署？

278極熊10倍

佢柒嫁喇 唔好理佢啦

全世界都可以唔理我
唯獨一姐你唔得

15分都出埋針

我就0.019買
今朝0.039都唔走
真係驚西咩

你食屎啦

牛佢老老母呀

Ok set 個 27777沽盤

純粹想沽777

支持

我屌哂你全家
屌到你老婆幫我生埋仔比你養

傻淡

今日唔好講野OK?

點解佢挾極都唔爆

27699

佢係大戶

根本無倉

Lunch 後先決定平唔平淡

企住牛熊線仲開熊係咩心態？

IFC

企住即係未穿啦 未穿硬係賭極熊大反彈

假升穿
好快會跌
睇住黎

真

連燈指標都話熊
仲熊係咩心態

傻仔先買熊

未驚過大戶個臭閪

買牛日日賺

你地咁早起身嘅

為左等你

要返工對沖

係奈奈呀

因為番工
我係奴工狗 汪汪

你就好啦 有工番
我都好掛住以前嘅扮工生活

計漏左388 出業績

好串

一姐今日好小野做咁係咪可以打番幾場友誼波

真心話黎
係人都知我鍾意番工

不如交換啦

日日都好多野做

下升期仲有必殺月供棍夾上

正股先係皇道

好想搭船過黎打鑊你

388優預期，點算，沽左

無事嘅
叫權太祝福你

上次388出完好業績，好似即刻跌到仆街

上到279傻淡點睇

問PTU1234

叫權太入388牛

上到我都死撚左LA 點睇

準備大爆升喎

唔通又出現返傳說中既破頂牛，穿底熊

傻熊 今日升期三啊 阿婆都知買牛啦
牛牛哈

業績差左但係勝預期
我d put會唔會縮撚到仆街

點升先得架
熊值搏咁多梗係極熊

開市即入278熊 驚閪咩

唔好啦 我生活好艱苦

收到風一陣388升5%

278熊熊會唔會死

升20%

唔貪心
388值388$

啊我屌你老母真係日日牛唔撚玩了

PTU
好倉幾時食
睇你頭

夠喇 再升就爆倉

牙權幾時入牛

牛

27887

今日個市係咩事不停W，1分鐘上落30點咁

我係社畜

特價熊時段

汪汪汪

食飯，食雞肶先

準備升上太空
牛gel

升啊 同我升多啲

雙頂
準備大跌

自燈
無用㗎 一早俾大戶睇穿

特價熊final sale

今日輸WO我

究竟張long pu day trade 要唔要輸呢

贏5日輸1日已經夠強

坐緊四格 雙頂 或者 火箭

又話呢啲市寧short勿long
到底你咩strategy

輸極都係面嗰浸

你輸黎輸去面個浸

那有錢做按金

bingo

反手喇！

鳩sir 27708

港女好硬淨 好勁

雙頂pls

又輸

應該得

上証越跌，港女越升

玩定格

上到740 都可能要投降

等食肥牛

講極都唔明
升期三啊

真係上到740

係800呀

熊軍一日唔投降 個巿只會繼續升

12k

升喇升緊喇 如你所願

破頂啦
牛得

7400 不是夢

2日白玩

終於睇到你輸

輸左個曲面moon

2日啫

未投降 等多陣先。可能加多張沽

熊得

我睇770先停

鳩蛇278熊走未

熊熊

巨棍

睇緊15 出針定出大陽

升到無BREAK

掛定52125 @0.01先

大膽啦 港獨

止蝕又好似差啲